起身勒義士們！

夠鐘起身勒！
快手食個靚早餐就去立法會勒！